Requirement:
    Signup: 0:15
        username
        image
        email
        password
    Login:  1:00
        email
        password
    Quiz:   
        Listing of different quizzes and after selecting quiz show its details
            HTML
            Css
            JavaScript
    Result
Design:
    Login/Signup page
    Quiz:
        Quizzes listing Design
        Quiz Design
    Result Design/page
UX:
Data:
Development:
Testing:



json: 
https://dev.to/sulaimonolaniran/building-a-simple-quiz-with-html-css-and-javascript-4elp

Design References:
https://my.aidaform.com/
https://codepen.io/Helina/pen/oGjWNe
https://codepen.io/Coding-Artist/pen/dymPrJa
https://codepen.io/adsaikat/pen/ejNzwe
https://codepen.io/harunpehlivan/pen/bGeOPye


grid => modal
accordions

user = {username:{email,password}}
quizzes = [{title:"", detail:{totalQuestions:"", duration:""}, questions:[]


var quiz_obj = [
  // HTML5 Quiz Object
  [
    {
      question: "What do you understand by HTML?",
      opt1: "HTML describes the structure of a webpage",
      opt2: "HTML is the standard markup language mainly used to create web pages",
      opt3: "HTML consists of a set of elements that helps the browser how to view the content",
      opt4: "All of the above",
      answer: "All of the above",
    },
    {
      question: "Who is the father of HTML?",
      opt1: "Rasmus Lerdorf",
      opt2: "Tim Berners-Lee",
      opt3: "Brendan Eich",
      opt4: "Sergey Brin",
      answer: "Tim Berners-Lee",
    },
    {
      question: "HTML stands for ___",
      opt1: "HyperText Markup Language",
      opt2: "HyperText Machine Language",
      opt3: "HyperText Marking Language",
      opt4: "HighText Marking Language",
      answer: "HyperText Markup Language",
    },
    {
      question: "Which is used to read an HTML page and render it?",
      opt1: "Web server",
      opt2: "Web network",
      opt3: "Web browser",
      opt4: "Web matrix",
      answer: "Web browser",
    },
    {
      question: "Which tag is used for inserting the largest heading in HTML?",
      opt1: "head",
      opt2: "h1",
      opt3: "h6",
      opt4: "heading",
      answer: "h1",
    },
    {
      question: "Which is used to create Web Pages ?",
      opt1: "C++",
      opt2: "Java",
      opt3: "HTML",
      opt4: "JVM",
      answer: "HTML",
    },
    {
      question: "HTML is a set of markup ___.",
      opt1: "tags",
      opt2: "sets",
      opt3: "attributes",
      opt4: "none of the above",
      answer: "tags",
    },
    {
      question: "HTML tags are used to describe document ___.",
      opt1: "definition",
      opt2: "content",
      opt3: "language",
      opt4: "model",
      answer: "content",
    },
    {
      question: "HTML program is saved using ___ extension.",
      opt1: ".htmn",
      opt2: ".html",
      opt3: ".htnl",
      opt4: ".htxl",
      answer: ".html",
    },
    {
      question: "HTML program can be read and rendered by ___.",
      opt1: "Compiler",
      opt2: "Server",
      opt3: "Web Browser",
      opt4: "Interpreter",
      answer: "Web Browser",
    },
  ],
  // CCS3 Quiz Object
  [
    {
      question: "How can you created rounded corners using CSS3?",
      opt1: "border[round]: 30px;",
      opt2: "corner-effect: round;",
      opt3: "border-radius: 30px;",
      opt4: "alpha-effect: round-corner;",
      answer: "border-radius: 30px;",
    },
    {
      question: "How do you add shadow to elements in CSS3?",
      opt1: "box-shadow: 10px 10px 5px grey;",
      opt2: "shadow-right: 10px shadow-bottom: 10px;",
      opt3: "shadow-color: grey;",
      opt4: "alpha-effect[shadow]: 10px 10px 5px grey;",
      answer: "box-shadow: 10px 10px 5px grey;",
    },
    {
      question: "How to you modify a border image using CSS3?",
      opt1: "border: url(image.png);",
      opt2: "border-variable: image url(image.png);",
      opt3: "border-image: url(border.png) 30 30 round;",
      opt4: "None",
      answer: "border-image: url(border.png) 30 30 round;",
    },
    {
      question: "How to resize a background image using CSS3?",
      opt1: "background-size: 80px 60px;",
      opt2: "bg-dimensions: 80px 60px;",
      opt3: "background-proportion: 80px 60px;",
      opt4: "alpha-effect: bg-resize 80px 60px;",
      answer: "background-size: 80px 60px;",
    },
    {
      question: "How to add text shadow using CSS3?",
      opt1: "font: shadowed 5px 5px 5px grey;",
      opt2: "font-shadow: 5px 5px 5px grey;",
      opt3: "text-shadow: 5px 5px 5px grey;",
      opt4: "shadow: text 5px 5px 5px grey;",
      answer: "text-shadow: 5px 5px 5px grey;",
    },
    {
      question: "How to force a word wrap using CSS3?",
      opt1: "word-wrap: break-word;",
      opt2: "text-wrap: break-word;",
      opt3: "text-wrap: force;",
      opt4: "text-width: set;",
      answer: "word-wrap: break-word;",
    },
    {
      question: "Which of these are valid CSS3 transformation statements.",
      opt1: "matrix()",
      opt2: "modify()",
      opt3: "skip()",
      opt4: "simulate()",
      answer: "matrix()",
    },
    {
      question: "How to rotate objects using CSS3?",
      opt1: "object-rotation: 30deg;",
      opt2: "transform: rotate(30deg);",
      opt3: "rotate-object: 30deg;",
      opt4: "transform: rotate-30deg-clockwise;",
      answer: "transform: rotate(30deg);",
    },
    {
      question: "How to re-size/scale objects using CSS3?",
      opt1: "transform: scale(2,4);",
      opt2: "scale-object: 2,4;",
      opt3: "scale: (2,4);",
      opt4: "None",
      answer: "transform: scale(2,4);",
    },
    {
      question: "How to create transition effects using CSS3?",
      opt1: "transition-duration: 2s; transition-effect: width;",
      opt2: "alpha-effect: transition (width,2s);",
      opt3: "None",
      opt4: "transition: width 2s;",
      answer: "transition: width 2s;",
    },
  ],
  // Javascript Quiz Object
  [
    {
      question: "Which of the following is a server-side Java Script object?",
      opt1: "Function",
      opt2: "File",
      opt3: "FileUpload",
      opt4: "Date",
      answer: "File",
    },
    {
      question:
        " Java script can be used for Storing the form's contents to a database file on the server",
      opt1: "False",
      opt2: "True",
      opt3: "Niether",
      opt4: "Only in Table Form",
      answer: "False",
    },
    {
      question: "To insert a JavaScript into an HTML page, which tag is used?",
      opt1: "script=â€™javaâ€™",
      opt2: "javascript",
      opt3: "script",
      opt4: "js",
      answer: "script",
    },
    {
      question:
        "Which of the below is used in Java script to insert special characters?",
      opt1: "&",
      opt2: "\\",
      opt3: "-",
      opt4: "%",
      answer: "\\",
    },
    {
      question: "How does Java Script store dates in objects of Date type?",
      opt1: "The number of days since January 1st, 1900",
      opt2: "The number of seconds since January 1st, 1970",
      opt3: "The number of milliseconds since January 1st, 1970",
      opt4: "The number of picoseconds since January 1st, 1970",
      answer: "The number of milliseconds since January 1st, 1970",
    },
    {
      question: "Which is the correct way to write a JavaScript array?",
      opt1: "var txt = new Array(1:'arr',2:'kim',3:'jim')",
      opt2: "var txt = new Array:1=(' arr ')2=('kim')3=('jim')",
      opt3: "var txt = new Array('arr ','kim','jim')",
      opt4: "var txt = new Array=' arr ','kim','jim'",
      answer: "var txt = new Array('arr ','kim','jim')",
    },
    {
      question:
        "Which of the following is correct to write â€œHello Worldâ€ on the web page?",
      opt1: "System.out.println(â€œHello Worldâ€)",
      opt2: "print(â€œHello Worldâ€)",
      opt3: "document.write(â€œHello Worldâ€)",
      opt4: "response.write(â€œHello Worldâ€)",
      answer: "document.write(â€œHello Worldâ€)",
    },
    {
      question:
        "Which of the following is the tainted property of a window object in Java Script?",
      opt1: "Pathname",
      opt2: "Protocol",
      opt3: "Defaultstatus",
      opt4: "Host",
      answer: "Defaultstatus",
    },
    {
      question:
        "Which attribute needs to be changed to make elements invisible?",
      opt1: "visibilty",
      opt2: "visible",
      opt3: "invisibility",
      opt4: "invisibile",
      answer: "visibilty",
    },
    {
      question:
        "Which of the following is used to capture all click events in a window?",
      opt1: "window.captureEvents(Event.CLICK)",
      opt2: "window.routeEvents(Event.CLICK );",
      opt3: "window.handleEvents(Event.CLICK );",
      opt4: "window.routeEvents(Event.CLICK );",
      answer: "window.captureEvents(Event.CLICK)",
    },
  ],
];
